其實去銅鑼灣做咩野 西環比人包緊

過黎啦！！過黎啦！！
西上環環人